全民罷工係end game唯一方法

交通 火車 地鐵 機埸都要停, 公務員都要停
要政府停擺先係最好方法

一齊係各大page留言，首先要製造輿論

推

有大機構/組織/工會帶頭，私人公司既低下階層(我)先敢跟隊
少人罷工既每個人分擔既成本其實大左，腦細會FF你搞事/扮病/想唔撈

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push

Pish

pish

有車公路死火+地鐵車長罷工+阻少量返工嘅地鐵閂門

解放公路塞車嘅人唔洗返工就會落車幫手佔路

利申：私人公司低層

各位唔想睇到香港再有咁既畫面 唯一方法就係罷工

支持無限期罷工！

公務員帶頭啦

我冇野講

Push

有冇良心老闆支持呀

805 啦屌

你老母都生得你出黎, 有乜無可能

罷一日政府已經要即刻回應

罷兩三日一定可以要政府跪低答應一切要求

警犬想打想拉都無辦法制止到

前提係罷到

推 730 805都要

自推

【建議】
推俾樓主
只要香城主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

呢個的確係最有效既方法

推
經今日一役 請考慮新抗爭方法

其實關於罷工我有少少意見
之前612小弟我都試過膽粗粗射一日波(唔好意思我果時真係唔夠膽直接罷工)
但無論果一日幾嬲都好，都唔敢第二日繼續唔返工
我諗大部分既人同我都係一樣，好驚只有自己罷工/唔返工，所以點都衝破唔到心理關口
所以我覺得今次真係要諗方法去「組織」罷工
有d行業有工會可能會易d，但即使無都好，我地可唔可以係tg group吸引一班同行，係心理上backup一下一班想罷工但又淆底既人?而且有呢d組織先可以長久咁進行罷工，大家有無諗法?

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

政府地鐵員工一齊罷工，5大訴求，踢走支聯辦港澳辦